---
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores!
subheadline: Dicas para se criar sias aventuras de maneira muito melhor!
title: "Fate Masters Episódio 13 - Preparação de Campanha (Parte 2)"
date: 2015-12-17 21:30:00 -0200
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
header: no
podcast_comments: true 
podcast_time: 99min
itunes:
  duration: "01:39:19"
hosts:
  - Fábio Emilio Costa
  - Paulo Guerche
  - "Rafael Sant'Anna Meyer"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/FateMastersEp13/FateMastersEp13.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/FateMastersEp13/FateMastersEp13.mp3
     size: 95363072
iaplayer: FateMastersEp13
related_links:
  - text: Nest
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/153980/Nest--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Slip
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/157267/SLIP--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core?src=slider_view
  - text: Strays
    link: https://www.kickstarter.com/projects/1382542560/strays-a-friendly-fuzzy-fate-accelerated-rpg
  - text: Magarchy
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/138224/Magarchy
  - text: Worlds of Adventure
    link: https://www.patreon.com/evilhat
  - text: Hunters of Alexandria
    link: http://d101games.com/books/hunters-of-alexandria/
  - text: Jadepunk
    link: http://pensamentocoletivo.com.br/role-playing-games/jadepunk/
  - text: Apotheosis Drive/X
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/117506/Apotheosis-Drive-X--FatePowered-Mecha-RPG--SD-MIX
  - text: Psychedemia
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/142732/Psychedemia--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Masters of Umdaar
    link: http://www.drivethrurpg.com/product/155458/Masters-of-Umdaar--A-World-of-Adventure-for-Fate-Core
  - text: Definição de Fractal
    link: https://pt.wikipedia.org/wiki/Fractal
events:
  - time: "00:05"
    text: Apresentação e detalhes sobre a ausência do Fifo
  - time: "03:38"
    text: Número e tipos de Aspectos na campanha
  - time: "12:35"
    text: Fases - usar ou não
  - time: "16:01"
    text: Façanhas Livres
  - time: "37:11"
    text: Trilhas de Estresse - Físico, Mental, ...
  - time: "43:21"
    text: Consequências _ou_ Condições _ou_ Ambos?
  - time: "47:15"
    text: Como lidar com as Perícias
  - time: "52:51"
    text: Como criar Façanhas (e comentários sobre os _Recursos_ de Jadepunk)
  - time: "65:23"
    text: Extras e Fractal - Criar ou não e como?
  - time: "79:24"
    text: _"Não faça todo o trabalho!"_
  - time: "88:27"
    text: Considerações FInais, Planos para 2016 e _O que vamos fazer em férias!_
episode_count: 24
episode: 13
---

Nesse  último podcast de 2015, os vilões de sempre Fábio,  Paulo e Rafael, encerram a Preparação de Campanha, comentando sobre número e tipos de Aspectos, Perícias, Façanhas Livres, Recarga, Extras, Estresse, Consequências, e o porquê você deve dar espaço aos jogadores.
